有無人黎緊會坐ouibus?

岩岩refund左一程成60歐（因為幾個人）
Ouibus俾左個voucher我，有效期去到21/5/2019，巴士飛可以買5月之後既都得
因為我黎緊唔會有機會用到，願意用30歐折讓
有意者請留低tg